緬甸情況美國都冇行動！

如果香港人唔好再諗老美

係
緬甸都唔出兵

何況中國

無利益就唔出兵架啦
一個緬甸算得d乜